夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

最憎人熱檸茶少甜

屌你老母！

嬲

Ching唔好追擊我ok?

好彩聽日唔洗番

no flirt me ok?

你個名

渣我

一野爆頭

訓

喊4

轟落去

自己黎

渣ga 就有你份